突發! 屯院內科醫護聯署

突發! 屯院內科醫護聯署

全文自己睇link, 有中英文對照

#黃藍是政見 #黑白是良知
#醫護市民 #一起同行
#急救香港 #刻不容緩

多謝醫護

推！好齊人！

多謝

我地應該每星期搵一日，同一個時間一齊搭車入機場

推

612 721 811

推推推

嘩...
多謝呢班有良心既醫護界

出埋名.
不過醫生真係冇人敢搞.

我地仲有好多朋友架

我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你

醫護👍如果跟足popo的手法，popo藍絲受傷係咪可以等番三個鐘先救

多人到

可惜他們沒有勇氣罷工

多謝醫護人士

睇下啦 無人割呀 得連登呢到驚咋

依間炒我咪去第二間 反正周圍都等醫生用
全部都唔請就自己開診所
根本醫生依個工種係無敵既

原來一間醫院有咁多醫生

多謝醫護 816 818

用真名

感動

醫生已經好大workload 仲點罷
佢地唔係為自己 係為病人先唔罷姐

醫護同行！

多謝晒
香港好在有你地

天職救人 專業操守
點似班黑警 郁d就唔做 亂9咁打人

謝謝

推 五大訴求 缺一不可 818 百萬人再遊行 721 警黑勾結無法無天 葉虎幕後黑手

多謝醫護界，希望其他界別都仿效

thx a lot

醫生，護士，移民好easy
真係冇驚過

感謝醫護

備註：姓名排序完全隨機，醫生護士亦無分職位，作為醫護人員我們同是一家，團結一致。
Remark: Orders of names is entirely random. No priority difference in ranking. As medical professionals we are all as a family and united together.

呢d 咪型囉

堅呀，屯門內科

share比班成日去呃藥食既廢老睇

我有無睇錯
COS都有份

屯門廢老咪撚去屯門醫院呀

721

感謝您地！！

出真名, 堅有良知!

良心

醫護界

對不同立場的病人一律予以施救。

SO SAD

721 811

多謝你地
你地平時救人都好辛苦
今次仲要救埋香港，真係好多謝你地

多謝咁多位醫護人員

目測有個人個名打錯左

推
好激勵人心

良知！

721 811

你無睇錯

醫護真的醫者仁心

多謝你哋

8.18

求推sorry
816行動到而家都上唔到熱門？（3）

以下為個人回應, 不代表聯署人立場

唔駛多謝我地, 應該由我多謝每一位係呢場抗爭中付出過既人, 我地既身份限制左我地既行動 (例如唔可以響應罷工), 你地既付出好可能比我地更多, 希望呢份聯署可以為大家打氣

五大訴求 缺一不可, 香港人加油

具名聯署

個性簽名分三毛

——————————————————
816 攬炒集會
817 紅土遊行
818 民陣

多謝聯署既每一位

Push

up

多謝你地

好感動

721元朗恐襲

黑社會無差別襲擊人，警方唔拉黑社會
警黑合作， 警署落閘， 999唔通，無人被檢控
721元朗恐襲第25日: 無人被檢控， 無警停職， 施襲者逍遙法外，市民安全零保障

五大訴求 缺一不可
林鄭將香港推向一個萬劫不復的深淵!

香港警方=黑社會， 香港警方=恐怖主義組織
香港人一世都唔原諒香港警察
無忘721
記者請日日問

香港警方=黑社會=恐怖主義組織

811--黑 警假扮示威者掟磚同火魔法
811--尖沙咀 6名警察扮示威者 帶隊召黑衫人 帶頭燒警署
811--銅鑼灣 警察扮示威者射丫叉 混入人群搞事後表露身分制服旁人同時大量防暴增援
811--以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
811--北角警察無視白衣人攻擊黑衣人及記者

林鄭將香港推向一個萬劫不復的深淵
林鄭月娥忍心將香港推進粉身碎骨深淵
五大訴求 缺一不可

黑警假扮示威者掟磚同火魔法
記者請日日問

林鄭將香港推向一個萬劫不復的深淵
林鄭月娥忍心將香港推進粉身碎骨深淵
記者請日日問

唔止一個COS添

但最大個主管好似冇

痴線 槍口一致對外

人地努力緊既時候
我地都唔好懶
文宣一刻都不能停

好正

推, 出真名, 好感動

[緊急分析]法！不！責！眾！

多謝醫護
但係 請行動升級 不罷急救服務
打飛機下文同強烈譴責無分別 不痛不癢

對不專業的要 不需要專業

醫護人員 鐵飯碗
除左犯法行為唔做得
唔使驚政府

可以做更多

林鄭: they hv no stake in the society

多謝醫護 香港良心

無時間喇！8.16 全民撚錢！揸現金，不消費！

求下大家幫手推

與其諗塞機場對錯，不如諗8.16㩒錢經濟戰

感謝

屯院醫護多謝曬你地

多謝屯門醫院醫生護士

多謝各位有良知嘅醫護人員

見到個fd都有簽, 感謝你!

[size=6]我地要多謝有聯署人士，更要開口跟沒聯署的人說他們並非泯滅良心，而是為勢所迫，身不由己[/size=6]

沈默嘅佢地自自然然慢慢就會同各位成為同路人！

多謝醫護！

612 721 811
光復香港

因為呢排實在太多受傷既人

冇諗過見到咁多人名
好感動
多謝醫護人員

好滾動
團結

多謝你地..

支持

我讀政政，入嚟教大家點樣提升政治運動成效

正氣po全推

開名真英雄

林鄭：一班對香港無貢獻嘅持份者

好熟悉 係果邊訓過二星期

黃藍是政見 ; 黑白是良知 ;多謝醫護

TMH

實名
多謝醫護 發聲

推

林鄭 黑警 黑社會 黑議員 廢官員 冚家剷

多謝一連幾日醫護界既靜坐同公開信 大家一齊加油

所以民建聯咪要搞「海外」醫生免試

no stake in society呀拿
醫護專業人士呀而家 收嗲啦柒婆

咁唔係行行都可以罷工嘅

聽到好多醫護人員發聲
多謝你哋

醫護航空律師呢啲出聲好大影響力 求下你地唔好放棄香港

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

再唔捍衛就唔再係

thx all

感謝有良知的每一位香港人

反而我個間公司 話唔可以有政治立場 連反工途中都唔講得 希望保持中立。中你老母

有良知

醫護既工作係救人, 由其是做公院果D, 睇盡民間疾苦, 預左佢地一定會企係弱勢果邊。
屯門醫院, 如果謝婉雯醫生仲在生, 我相信呢份名單會多一個名
#謝醫生永在心中

push

香港人日程表提醒事項
［快入幫手！］正版香城Online玩家交流區！要你幫忙更新系統！ ！

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

【突發】8.16 學界-攬炒聯手萬人集會！國際本土戰線會師！第十攻！

816 經濟制裁 殺人政權(2) (附教學，後面精彩睇曬佢！）

[818遊行]我哋而家應該要推爆818遊行

〈 光復香港 時代革命 〉一、徹惡法二、非暴動三、銷控罪四、解散警隊五、真雙普選六、不落實「社會信用評分」七、移除「智慧燈柱」八、查721·811警官黑合作

好勇敢

慈母大愛模式啟動

多謝聯署既醫護人員

推，

7.21 元朗恐襲
7.21 Yuen Long violent attack

8.11 香港黑夜
8.11 Dark night of Hong Kong

【816大擠提】解釋㩒港紙、兌美金分別

816㩒美金

救急扶危 伸張正義

不如LIHKG 以後只可以開一個集中討論PO 做反思, 檢討

閱

[推上熱門] 核彈都唔割嘅真正原因

一齊加油啊

光復香港 時代革命
兄弟爬山 不分化 不割席